乜都唔識， 求推薦打機用手提電腦

筆直6000幾好似選擇唔多，想顯卡係gtx1050 見到呢部acer 好似ok. 不過之前部acer 幾日前完全開唔到機， 對acer 信心低了， 仲有咩款係買得過又差唔多價位

6000？玩接龍？

1050打飛機就得

儲錢直上Alienware

打機用乜春laptop呀

冇錢就唔好買laptop 打機啦
6000蚊砌部可以打機既desktop 都唔多夠

儲夠1皮砌部desktop啦

屋企冇位呀？

買個raspberry駁mon玩2048算啦

顯你老母卡